希望大家可以轉用新嘅資訊整合溝通用平台—Discord

(啱啱開錯台唔好意思)
啱啱大家都應該知道telegram公海谷主畀人拉咗同埋俾大量黑客入侵緊既消息，telegram絕對唔夠安全同埋保密，同埋最重要係太多唔同嘅group令到所有人嘅資訊太過混亂，前線同埋後勤資訊無限重疊。Discord最好地方係
1)可以一個地方開幾個CHANNEL，唔洗分散幾十個GROUP 討論，同時可以切換版面睇唔同類型嘅資訊
2)可以分channel@分工合作，前線同埋後勤可以分開討論，可以及時提醒前線人員狗賊最新動態，同時又唔洗比物資內容洗版
3)同時可以控制權限，控制唔同人睇到嘅野，咁樣係確定個個人唔係狗賊嘅時侯先睇到多d資訊，唔係就淨係睇到公海資訊
4)discord唔洗大家留手機，開個垃圾email就可以，比較安全
5)最重要可以即時多人通訊，保持機動性，大家係撤退嘅時候可以保持通訊，唔駛各自跑。
6)最後係最危險嘅情況下谷主可以delete成個group，無人會查到。

最後歡迎大家入group討論：

Android:
IOS:

推
推到多d人用

繼續推

支持push

推

推上熱門

希望大家可以幫手推
唔想今日嘅事再發生一次

希望大家可以更加有系統整合咁樣一齊為香港出一分力

係都用riot啦

discord

對唔住巴打
我唔識嘢
riot係點用咖

discord嘅好處係唔需要電話同埋好方便嘅分區
可以取代telegram

討論下
再睇下邊個好用d
再用個個
大家都係想幫下手

兩條link都係app store

IOS:

唔好意思
太急打錯

joined

push

最重要係唔洗分咁多個tg channel ，睇tg睇到傻撚左

Discord有冇加密？

冇 但係tg 就算加密 個admin 比人拉左，成set data 直接黑警拎走左，有咩分別，最重要係唔使個倒資料，email 就得

唔同㗎
冇加密嘅要偷資料好易
老實講，今次admin畀人拉好大程度上同自己唔小心有關